想知多啲關於城大中文及歷史系

如題

Ok

都係要中大master洗底

四不像用黎啦拉排名既degree，你要求幾多？

有幾個fd讀完依家乞緊食

唔好入 乞食科
利申讀完 呢加做緊散工

唔好讀乞食科

做政府語文主任

呢科幾好呀，讀完出嚟炸薯條又得，洗廁所又得

城大屌打支大

我後門狗 屋企人想我有個degree學位而已
自問自己gpa唔夠高 報cu bu歷史都曬9氣

None jupas易唔易入

其實宜家香港好似除左讀啲專科之外 其他科都係炸薯條

如果你最後都係求其搵份工，最後HR都係睇校名
文科黎講，同一間學校冇咩分別，除非你真係做返關果類有關嘅工

利申個prog未改組前讀過

要好睇運氣 高gpa唔一定入到